仲討咩撚野論姐，得幾十人就走啦

你份力量好撚重要，以後大撚把機會
你話有過萬人坐晒係入面就話有用姐
而家得幾十人就應該選擇走啦